# KMINES



## Розділ &#127991; Ігри &#127918;

>&#128161; Це класична гра у сапера. Ідея гри полягає у тому, щоб розкрити всі клітинки без підриву жодної з мін. Якщо ви натрапите на міну, гру буде програно.

- **версія програми &#128230;**: :four: . :zero: . :two: :three: :zero: :eight: :two:
- **розробник &#128422;**: The KDE Community
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://apps.kde.org/uk/kmines/)

## Операційни Системи

### Linux &#128039;

- &#128189; за допомогою **Flathub**:
  - вводимо команду у терміналі: `flatpak install flathub org.kde.kmines`
- &#128189; за допомогою **Snap Store**:
  - **версія програми &#128230;** latest stable команда для терміналу: `sudo snap install kmines`
  - **версія програми &#128230;** latest candidate команда для терміналу: `sudo snap install kmines --candidate`

#### fedora WORKSTATION

- &#128189; з **Центру програмного &#128230; забезпечення**

